請問泡沫花火(狗隻#108337)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證

消息：多名壹傳媒高層亦被捕，包括執行董事張劍虹、周達權

#10

連狗住 縱容緊大量普通會員reply帶風向